特斯拉1700果陣個個都話想上車，宜家1500點解冇人上車

下個星期2000唔好話唔比你地機會

因為一跌班人就淆

今次同6月跌落900再衝上1700唔同

唔會次次都咁著數, 因為係真跌

因為傻散唔高唔買專門高買低賣

利申:唔係我

因為d人買係覺得自己唔係最後個個
而家停左點買

而家高j win粒糖 冇乜價值

高追，輸左兩舊水美金
我唔上車啦

得兩舊

我set咗14入
信念始終如一

Tesla Tsla Musk 信徒區

跌啦垃圾

到3千又可以睇返哩個post

傻散唔敢買
連燈仔個個睇跌
知道方向了，準過on9技術分析

唔驚, 目標價3000

me too